★確診港鐵站務員----平日有戴口罩，上班時獨自吃飯。

至於第3名確診患者是一名33歲男子，是早前在藍田興田邨做保安員確診患者的兒子，同住興田邨彩田樓。他是港鐵旺角東站的站務員，本月20日發燒並感到不適，求醫後請病假，平日有戴口罩，上班時獨自吃飯。

毒撚都中

毒撚也中招？

前線黃既毒撚黎

確診患者的兒子

狗鐵又想帶風向扮冇野

咁咪好囉
無乜緊密接觸者

獨自食飯咁姐係帶飯返公司食？定係佢一個人去餐廳食，兩樣野可以相差好遠

好彩佢係毒撚

獨自吃飯

可能係屋企感染到

返工 = ？

唔得咩

返工緊係自己食啦

咪係囉 歧視我地毒撚?

毒撚一睇標題浮現左呢兩隻字

我現時自己可食飯

港鐵點解會比得出佢平日獨自吃飯呢個資訊
值得細味

依度d人係咪好細個？ 返工自己食有幾奇

轉鈦轉得真係快

呢d返shift 既工係成日都要自己食既

佢將個傳播鏈截斷咗，毒撚救港

毒撚都要返工嫁
獨家村都中招

咁預防都中

上班時獨自吃飯 睇見都覺得好SAD
雖然我返工都係一個人食飯

自己匿入廁所食，高危

頭先出去食飯, 有好多人一家大細都無戴口罩

咁都無計既 幾小心都好 老豆中 係屋企食飯之類都好難預防

唔除口罩點食

返工自己食飯有幾慘
返工已經對足同事成日
食飯時間想靜靜地一個人都唔得?

封站啦~!
做咩唔封站?
之前唔係好撚中意封站架咩?
依家有人中左生化病毒武器喎
咁大件事都唔封站

根本係睇運 你唔係以為戴個罩就100%防禦下話？頂盡咪得7成

要好似中學d女仔咁 屙個尿都要一齊去

今次真係一命二運

即係屋企人囉
一係洗手唔足

大件事

佢係毒撚咪好
比老豆傳染仲要毒撚食飯起碼無咁易爆發

可能佢去休息室食
傳染埋其他車站職員/党铁保安/車站店舖職員 (e.g. 7仔、ok) & 查飛狗(帶埋武肺去其他站)

返工自己食好舒服

現在仲一班人食飯？

訂左棺材未？

快食之後訓返大半個鐘
快活過神仙

同一條邨，但係唔係都係彩田樓？

自膠 當我無問過

［認真］前線醫護有野同誠哥講

死毒撚

好多前線係黃

其實勤洗手/用酒精搓手液係重要過戴口罩
有幾可真係有個確診人係你面前出現仲要有飛沫中你塊面?
反而佢留低飛沫係扶手呀 或者周圍既環境跟住你掂到 個機會仲大

個毒撚應該都係咁樣中

放工去叫大陸雞又話你聽咩

自己食飯食平平地
同D女同事食餐餐百幾二百...

手足黎 rip

係囉

有d人自己食完走去後巷睇手機煲煙添
自己食就係毒撚係細路仔先會咁諗

返工一個人食飯好出奇咩唔係個個返office一齊出去食架嘛

佢老豆確診左之後佢仲有無返工

有時候真係想靜一靜

唔返工都自己食啦
下下約到人呀

做客服邊有得全部一齊食

個人大左就識獨立處事
唔駛on99日日圍埋哂時間
訓醒做野快手夠鐘就走頭

好多行業都係每次只會放一個出去食，咁點樣同同事食

A0宴

返工一個食其實幾爽 靜靜地上下網睇下片咁

身同感受
應該真係手足黎 係黃絲 分分鐘仲係連登仔黎🙏🏻🙏🏻
開始驚一個人食飯了

可能冇人敢認

有病就死開啲啦

咪係

毒自係廁所一角開飯

上班時獨自吃飯

咪係，唔使特登搵嘢講，講得多又是非多

港鐵前線好黃 + 毒撚好多都黃 = 深黃手足中招

agree
有咩好笑

終於到黨鐵
手足加油

擺明係佢老豆傳比佢

到底點解要係廁所食
係咪弱智

廁所食飯

好彩我都係獨自食，唔洗害人

返工自己食就係毒撚?
未返過工?

利申毒撚

俾佢老豆傳染

咪係，係屋企樣樣都有毒，點搞

黃前線

而家仲敢圍埋食飯咩

佢做邊個位先
波版糖 客服 扶手電梯安全 控制室 定查飛狗
講D唔講D

屋企人中冇得避...

眾樂樂倒不如毒樂樂

毒自傷悲，獨自食飯，呢個先係人生

底褲黃

視乎公司文化

識個fd做站務

佢話食飯時間得40分鐘

痴撚線公司

唔好笑佢啦
有冇諗過佢係特登自己一個食
我返工都唔想賴野 會避開同同事食飯

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

outsource?

睇到啲回應真係好無奈

唔關毒唔毒事，呢個時勢自己食飯唔係最好咩？
啫係平時講就講要避免人多聚集，到食飯嘅時候你地就會成堆一齊開心食飯然後笑啲自己食飯嘅人係毒撚？

我返工咪又係獨自吃飯，有乜問題

黃絲武肺再下一城

好明顯 大家都講笑

淘大當年就係廁所到中招 病毒專殺毒撚

全部毒撚同我留喺屋企, 申請綜援

冇女仲要喺前線「吸毒」, 傻的嗎???

我返Office都係自己食，難得有個幾鐘寧靜下。

一早講咗
無論後生仔做得幾好
都係家賊難防
家有一件廢老就可以糟蹋所有努力

大把港豬仲圍埋出去食

利申 帶飯自己食

話明係兒登 你expect d咩
隨時pt intern都無返過

但喺屋企冇戴口罩呢！

關細唔細個咩事呀
返工冇人陪你食飯證明你份人唔識交際

最撚憎同人食飯，嘈撚住晒

自己食飯睇住netflix 上連燈簡左享受...

On9, 自己食飯就係一定無人陪咩，有啲政府部門中午都要輪住食飯，中午唔可以無人辦公
加上有啲係一個人易搵位，食完自己有野做

要幾毒先自己一個食飯

你係有本事識交際 洗鬼連食飯都要痴住人地咩

有冇北上打邪骨先

一個人食飯又笑毒 成班打邊爐又俾你地屌

未出嚟做野果陣都覺得無人陪好慘
返工之後一個星期比到盡同同事食一日
難得有自由時間緊係自己一個過，啲同事對足成朝仲未對夠咩

咪係 我老闆日日自己一個食沙律
每年跑五千萬數

自己一個食真係好平常

啱啊
人多中招機率高

好過個班bbq 邊爐撚

返shift 既話通常都一個一個咁放飯

上班時獨自吃飯。

班人叫新人一齊食都唔預ME，之前一月尾未大爆肺炎時開始戴罩，畀個好似阿LO（獎門人獎佬）嘅男同事睥

平時食飯一大班朋友 sorry

嬲左

好在呢個後生仔醒目

林鄭死八婆今日仲一棚人落深水埗

基本安全喎

巴打戴住口罩食飯？

佢開工冇帶手套

你可唔可以表演一下戴口罩飲羅宋湯黎睇睇

緊你吹去過勁多藍店啦

呢個時期根本就一定要分段分開自閉食

CLS唔岀街啦

我唔想中招
宜家冇朋友 獨自食飯都講出黎

好毒

都係自己食

屋企有人感染肺炎，點解佢唔駛隔離？

朋友
即係未返過工啦

屌 連病毒都逼害毒撚

細路仔就細路仔啦
你返過工實知大把人交際手腕無問題都係自己食
大把做到director,做到partner位都係自己一個食
人地交際手腕勁唔勁過你d散仔

盲撚咗一個二個
早前在藍田興田邨做保安員確診患者的兒子

同意

第時d人中晒武肺毒，真係唔知邊個先係毒撚

細路仔自尊心高，比人篤穿扮大人
所要要串下人平衡吓

其他時間獨留家中

好奇啵 我果行不嬲都成team食

去叫雞無套中左姐毒撚係咁啦

為左唔影響同事，乜撚野大話都要講，獨自食飯

日防夜防，老豆難防

無性繁殖 ?

全個香港得你一行？

講左普通口罩冇用 買n95啦

我果行奇唔撚得

返過工未啊你
一個人食有幾出奇，實有時就唔到同事會自己食啦

至於第3名確診患者是一名33歲男子，是早前在藍田興田邨做保安員確診患者的兒子，同住興田邨彩田樓。

咁都唔中就唔係傳染病啦

確診患者嘅兒子，唔通係老豆傳畀仔？

屌 你話你個行奇 咁人地講‘返shift成日都要自己食’ 你又話人奇？

00後放緊暑假,係咁上下質素

有咩問題？

agger，有得靜下㩒下手機不知幾好
同人食要係咁講嘢，等於冇得抖

老貓出嚟搞吓gag啫

毒撚

因為黨鐵要同感染者割蓆
只係佢有事，其他人無事既形象

到底隻病毒黃啲定黨鐵職員黃啲

返shift要自己一個食又奇 同一大班人食又奇，咁先最奇喎

獨自吃飯

獨自去偷歡

只有細路鐘意 一班人/分享

大人只享受獨霸（參考全世界統治者就知）

我果邊

番夜果班晚晚渣車出去宵夜

番日頭就個個架步食飯

星期六就齊齊飲茶

老豆送大禮番屋企平時做幾多野都冇用

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

洗吾洗講埋食咩飯，左手定右手渣快子？

廢老害死人

你咁講，係咪佢一個人去餐廳食飯嘅話，咁個間餐廳就唔洗消毒先

佢番站務嘅一個人食有乜出奇
不如成個站暫停服務一粒鐘成team人一齊去食飯好冇

幾有趣
不過無所謂啦 開心就得，最緊要自己鐘意
大個仔啦 一齊食定自己食無所謂，最緊要自己揸旗

yes

喊住喺廁格又唔可以喊出聲咁食飯

除非佢半年無見過老豆
但個職員可以將細菌留係地鐵站門柄，按鈕等等地方

屋企人係最撚難防

奶到慧中對腳未

未

架步

個腦坐住左？

講左好耐個口罩唔係無敵
雖然都唔知點解佢會中
屋企附近有人中左都唔奇

其實即係話 唔會傳染畀其他員工 港鐵不用封鐵

佢老母傳比佢

依家咩時勢，自己食飯都唔得，一定要飯聚？

不要只看字面， 背後即係話唔會傳染畀其他員工， 不用封港鐵

一班人一齊食
都係DUP低頭玩電話
自己食好過

帶飯
叮完返自己位食

確診患者個仔啊
你係屋企唔會仲戴住口罩掛

至於第3名確診患者是一名33歲男子，是早前在藍田興田邨做保安員確診患者的兒子

我諗冇人屋企都戴口罩掛

條傳染鏈即刻斷咗

吾你老母

你信？

屌你笑毒撚

帶口罩都獨自食飯係做得啱，但如果唔洗手之後又擖眼又摸鼻，咪一樣會中

無知一問，家人中招，點解唔隔離仲返工

屌

劇毒

依個時候獨自食飯先係好，有咩咁好笑？
定怕寂寞到一定要有人陪先食到飯？
一班人食飯，雞啄唔斷，兜口兜面對住碟飯不停咁講嘢，一個有事全部GG，靜靜地食餐飯唔得

愈唔識愈自卑愈care

究竟有幾毒先會自己一個食

其中一個屋企人中招,其他成員都走唔甩

33歲(與父母同住)

五毛

佢係五毛

毒丁丁

毒撚?
朋友都沒個

你又係獨自食飯?

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

算鳩數啦你，連反擊都成個細路仔咁

同住啊成班驗眼

好撚慘 平時獨自吃飯

食飯要好似個中學生咁取暖 連上連登都要呀？

返屋企無帶吓嘛。
佢老母有佢好難無

知你d死毒撚未感受過有人陪既感覺

佢地去廁所要人陪架…

屙尿記得搵埋d fd陪你啦 細蚊仔 食飯都要人陪

牙ching 唔好咁講 你走先
我頂住

btw

講中左死穴

一個屙驚驚 不了

返去格劍啦 學生哥

輪更工唔獨自食飯同邊個食

成班連登仔笑9人地毒撚自己食
番工有得自己食都不知幾撚幸福
唔洗應酬d 19同事

想格都冇得格呀 小學未開學

返工=

你兩個係咪就係一齊去開屙尿先咁驚一個人食？
笑死 男人老狗要人陪

真心好撚慘
毒撚已經要自己食飯，番到去一定比同事白眼

日防夜防
防不過自己老豆

唔怪得啦 未返過工
阿叔我一個人食又試過，一班人食又試過
係未試過一堆男人一齊屙尿

死老野學人上連登連登係我地00後揸旗架wo

客務中心不斷比銀紙同八達通d客

希望港鐵全體員工全部中

揸邊支旗？ 你地一齊去廁所就真係揸旗